行動！下一步行動呀！？

依家出去俾人打到仆街又冇得還手
伯伯就黎絕食都命都冇
我地仲要有幾多個俾人打先夠
依家佢乜撚野都唔應根本同2014年一樣
重新黎過
死線
升級

推呀屌你老母

推

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

有冇發現林鄭同保皇黨隻字不提社會信用評分系統

71後大家緩和晒

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

唔好再講咩連儂牆
行動呀屌

自己推

We need Deadline !!!!!!!!

Ｄｅａｌｉｎｅ

冇大台架，人地行動又屌人支線，自己又唔搞一個行動出黎，其實想點?

想大家入黎討論同關注下姐
再係咁真係唔掂